夜雨凍

是杯酒漸濃

食飯先

食咩

叫你食飯先